賤民無槍，就算林鄭講聽日要充公政府人員以外所有人資產都無力反抗

返工啦奴隸

抵你做一世奴隸